唔同種類，咁多年來都無被超越過既電視節目

攪笑類：

吳耀漢攪攪震

笑聲救地球

點解咁好笑

處境劇：

卡啦屋企

劇集：

大時代

誓不低頭

爆足一週

冇睇TVB

愛回家

屈狗應該都四十歲頭

Rick and Morty